有冇人同自己兄弟姊妹冇咩野講？

見到人地同啲兄弟姊妹friend過夾band好羨慕

細個多嘢講，會一齊玩，大咗就各有各玩好少講嘢

大個咗 無咩事都唔會點搵佢

成日話我啊哥on 9 架啦（講笑個種）

細個好friend但大左就冇野講嗰啲唔覺得好可惜咩

點先可以friend啲

正常啦，好多人都係咁

主動啲

由細到大都冇

家姐阿哥同一間小學中學 平時都friend d
我都慣咗佢哋唔理我

平時慣左大家都唔理大家 一時之間都唔知點主動

細個 個陣呀哥好鐘意擺大人款 高高在上 細個唔會同佢講多過兩句 但係到我升大專個陣 佢就開始當我兄弟咁相處 到後尾我終於知點解佢要擺大人款 因為佢想我唔好學壞 學識尊重人 唔會係我面前講粗口 當呀哥知道我成年了 思想成熟了 就當番我係兄弟 同埋係我主動料佢傾計 周圍都會爆幾句粗口

差好多年

唔會一齊玩, 咁多年到宜家都唔會
全部都同自己朋友出街
我幾個家姐佢地都唔會一齊出去行街
但全部人返到屋企就好撚嘈

好哥哥
好羨慕你地可以大個左friend番

有時我啊哥會入我房講兩句，有時我又會睇下佢打機
傾嘅多數係連登post，美劇，日劇...... Etc

巴打好多兄弟姊妹
好似好熱鬧咁
淨係喺屋企friend都好過冇丫

Between 希望今晚有得同你交手

同巴打差唔多 ，不過有樣野無變就係佢依然會點下我做野

我幫佢玩西，佢幫我含撚？

差成9年 我打緊機嘅時候佢已經番緊工啦

有共同興趣會好d,我同細佬會一齊踢波，睇波，好多野講

無仇 但同台食飯都唔會傾計

我很少找姐姐談天, 她卻常常找我

我差十幾年
真係好難有共同話題

其實點解會咁 巴打會唔會想改變下

一齊打overwatch之後互屌
其實我細佬勁好多